[手足充電區] Irene 好 • 股 • 惑

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

已經比sm高層玩厭左

小胸部❤❤

套衫唔掂

冇IU唔駛睇

我iu唔岩手足充電

對唔住都要講句 今晚j硬佢

同D色好合拍，望住支柴，有冇分別

我唔介意你share佢啲相俾人充電架 反正佢真人晚晚俾我用黎充電

照計佢瘦到冇乜身材

我乳交佢呀

等我插入iu幫佢充電

how

popo又喬裝
小心
1516 攝於金鐘
一班喬裝示威者出現金鐘，從旅遊巴步出
喬裝示威者既都有長槍及揹陸軍款背包

講真
近期 red velvet最hit係wendy

頭大身細，好矮
比例好差
成個骨妹咁

跳跳吓要拉返起件衫

but呢幾張胸部養眼過屎忽